(新手)耳機煲機有咩技巧

買左個動鐵耳機，依家開始煲緊隻叫 渡口，你地會煲幾耐同埋有咩歌推薦？

4碗水煮成1碗

再倒咗佢

放入焗爐用 攝氏300度 焗30分鐘

三百蚊煲左都應該冇分別

Aliexpress

呢d 煲左同無煲 根本就無分別
當apple 原裝個d 聽就得

電話down 個app叫burn-in,之後白噪音煲廿個鐘，粉紅噪音煲10個鐘

利申：用呢個方法將$39濕鳩miniso 耳機煲到啲聲靚咗幾個level